一餐食幾多個冬兵衛先夠飽？

禾3個

好撚甜喎

負皮好甜正

起碼2個